［返工裇衫撚］除左G2000之外有咩好推介？

如果要純棉的話最平都好似要$300 up

G2000 $300 蚊都比件膠既你

香港有無咩地方有性價比高既裇衫買？

度身訂造啦，尖東有幾間可以做到800蚊3件，又FIT身又可以自己揀款

咁抵？ 咁D料你覺得 O唔OK

但日日都要換
你訂都係訂一套姐

裇衫好平咋

著左一年冇咩問題，耐唔耐漂下佢又白淨靚仔哂。

度一次身訂五件唔同款日日換唔得架?

訂造好過G2000多多聲先

再順便整套老西應付大場面

其實u記silm cut果隻唔錯

我都買過U記，但夏天著又好似有D厚

U記免燙 好正

寧願買u記都不要G2000
買過G2000 洗多幾次變梅菜

我反而想知邊度買老西好喎
買件西裝褸都要幾千蚊

Playlord

有無人會去外國網買？
TM LEWIN, CT SHIRTS 之類
我見有時 SALE 係幾抵，平均$200 - $300 一件

馬莎百貨，playlord

著過ok， 又太唔貴

西裝shirt衫西褲一定係度身訂造
全部攞去乾洗著幾耐都新既一樣